再沉迷打人真係會輸....最緊要提升民氣！

打人或放火私了，都要有行動宣言！！

否則只會輕易被標簽成暴徒！

以後搞港鐵時loop住咁叫「我係不滿港鐵同警察合作，不滿協助黑社會打巿民，所以我地而家要拆左閘機同爆玻璃以反擊黨鐵與民為敵」

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

連登仔最新《割席宣言》

有鑑於港共同狗隻對香港人既打壓無效
極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為
因此
現正作出割蓆宣言

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。
二，示威者不強姦，不搶劫。
三，示威者對報導事實的記者，醫護，外國朋友等一律表示尊重。
四，示威者作出的一切行為皆對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。
五，不會持有鎖匙開警車車尾箱。
六，不會有警車車匙揸警車。
七，不會持有同警慌同款伸縮警棍。
八，不會搶槍如此不智讓警慌為開實彈而舖路。

註：
無辜人士例子：路過市民，遊客。